[求救] - 咁多位手足我頂唔住啦....可唔可以籌旗幫幫手..........

我想籌1000支美國旗, 大家可唔可以幫幫手, 9月8日我地一齊去美國領事館為香港舉旗祈禱

旗嘅形式不限, 當然越大支越好, 希望我地可以喺美國國會復會前1日大舉美國旗, 高唱美國國歌
有人話trump trump可能會出賣香港, 正正因為係咁, 我地更加要爭取更多美國人嘅支持, 我地必須要有一個好壯觀嘅美國旗海, 等美國人都知道我地同樣追求民主、自由到時見

9月8日天佑香港萬人祈禱集會 地點：美國駐港澳總領事館

自推10連

9

8

7

push

6

5

4

3

2

1

籌旗呀

推

推推推推推

光復香港

光復香港 時代革命

支持
9月8要晒冷打動美國人
特別係國會議員
即使侵侵想出賣香港
只要超過三份二議員通過就唔洗驚
嗰日一定要和理非
希望第二日美國報紙會集中報導呢件事

推
邊度有旗賣？🇺🇸

油麻地大地唔知仲有冇貨

去維記籌旗啦